真係好能on9 傾project嘅時候 有個groupmate一句聲都冇出過

想點?
唔想做咪講囉

真毒唔敢出聲

毒能真係好能麻煩

我都冇做過

又係你

冇返學

當你將來遇到一個groupmate 係咁講廢話拖住時間你就會諗翻起呢個唔出聲嘅人其實佢好好有自知之明

會咩 我而家感覺好似俾人freeride 咗噉
又唔理人

又走堂

到最後做好哂唔寫佢名咪得
利申:試過咁做 重同教授報串

噉佢有冇做過嘢先

關你撚事呀?

佢係我谷微 點會唔關我事😅🤙

唔鋸咪當面同我講囉, 開post黎托柒呀?
有種當面屌鳩我, 咪做鍵盤戰士

再吵 學上面個巴打噉 唔撚寫你個名落去

信唔信我report你?

report 我啲咩😅

無讀

做緊what

返工

一定要出聲架啦
無意見你地講咩佢照做有咩問題
當然你可以REPORT佢FREERIDE

伸利:試過同PROF REPORT，條友DEFER左無再講過野

呢啲仲好啦
直接點佢做嘢就得
唔使阿之阿佐

收皮啦樓主死臭閪

做乜9😅